[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩星期日影院：

11/8 五星級魚干女

11/15 市長夫人的秘密

11/22 超級夥伴

嬿窩電視台呈獻

想見你 第11集

陸判 第5集
星座愛情獅子女 第3集

如果愛重來 第5集

俗女養成記 第2集

Nplm

呢幕超好笑
去飲

佢角色係幾歲？

39

老妖啲連登聲

定facebook嚟
不停聽到通知聲

仲有嗎？

Right
不行

好on9

冇

岩岩好似聽到一聲tg通知
以為係我自己

依套嘢真係好笑到仆街

無理由
我pc無用tg

即係fb嚟？

淨係聽到登一聲

嘉玲

有啲頂唔緊
佢做到咁煩膠失禮代表佢演技真係好好

現實都有人係咁

隔住個mon都覺得好尷尬

一齊得愈耐
先愈發覺大家都唔係自己想搵既人
價值觀唔同真係早分早著

係

小嘉玲來囉

個b b

Wtf
塞咗俾細佬食

杏仁呀媽

會哽親
仲要冇人睇住

其實係佢阿媽想8

就派嘉玲去

小嘉玲對腳幾靚

又長又直

口講嬲啫
其實好錫雅子

期待下一季

係 佢做得好好

阿媽實係咁

仲要食埋

諗起白流蘇

現在演到沒手

點解雅子係日文

老妖又有人搵你

邊幕

去飲

去飲嗰度
搶花球 上的士嗰度

佢地兩個個樣

我覺得由婚禮開始就好尷

嚴藝文出現了

好正喎

成日出現

呢套嘢好睇就好睇在呢佢節奏真係好快

咩思想既阿媽

我真係唔明點解攞唔到女主角獎

佢係咪唔記得咗帶走嘉玲

係
迷你劇有迷你劇既好

個仔本身都有問題啦

呀！！！我唔記得咗睇

就係教個咁既仔出黎

呢套幾多集？

嗨自由hi

10

其實我覺得佢唔嫁仲好啦

人生。。。

嘉玲gg了

你地係咪之前睇過

佢會唔會瀨啱啱冇痾到

之後個幕依幕笑死

唔怪得我唔知你地講緊咩

是的 好好睇

嘉玲真係

然後佢呀媽

笑死我

我覺得呢套唔啱我睇

呢幕

好誇張但真係好好笑

配角入戲太深 無法自拔

每次睇都要再問點攞得一個獎咁少

可以試吓睇落去

唔止一個
迷你劇 算大贏家

因為太誇張太尷..？

呀公呀麻

我淨係記得嚴藝文最後上台話 好彩有攞到依個獎 起碼有依個 唔係真係喊死

因為係拎最佳迷你劇集
佢先有機會上台

覺得好嘈好煩
頭先佢阿媽鬧小嘉玲到全家打交全程mute
唔係好get到笑點
但get到佢想講婚姻同女人個啲議題嘅

應該因為拎唔到劇本 導演
但最後拎到迷你劇

嘉玲就係係呢個咁誇張
咁特別既家庭成長
所以好影響佢長大後既價值觀

如果愛重來 #04

睇得出，可以喺人哋個婚禮到咁樣做
可能遲啲睇多一集再睇下點
利申 盡量開聲但佢哋把聲對我嚟講真係好嘈

77520

不過之後都會好多呢d場面
你睇多集 睇下慣唔慣

唔鐘意士元

咁快已經唔鍾意

自己變咗助攻王

唔順眼

屌 錫咩呀 行開啦

依個時空嘅77有冇鐘意過一元

夠啦下咪再錫

咁易就復合架咩
分手就分手 挽咩回

無 朋友關係

壽司郎

頂 拎上手又放翻去⋯

日日都好想食

屌最憎男人咁

On9

77森77

做所有嘢之前都唔商量

大樂同士元我都唔鐘意

真

嬲到仆街 想打鳩佢

大唔透 做嘢唔諗後果

唔鐘意汪大樂多啲

Sorry 定 Tiffany

西門町食過一次

both

講緊係70幾萬港幣喎屌

拍拖都唔會想搵大細路 仲要結婚

想打鳩佢地

咁就原諒

湊仔湊一世

又神 屌你

寧願單身一世

當初復合個陣77真係鐘意士元咩

緊係
結埋婚只會一世折磨自己
而佢永遠都唔會長大唔會醒

咁快翻屋企

咁樣傾落去 真係傾幾集

唔係插敘嚟咩啱啱

我話佢地一復合就翻屋企

好拖

大樂真係好on9

佢d戲真係好

你自己諗下點解要受到咁樣嘅懲罰

真 一見到佢係原時空係咁做錯嘢 再求77原諒佢個陣 我就想打鑊佢

一路傾一路睇好爽

Btw睇完想見你之後有啲敏感

依家播緊首鋼琴BGM同劇情有冇關

咁就耍走佢

無襯番柴可夫所以播番柴可夫斯基

兩老

咕咾肉

好kam

佢自high緊？

唔係
暈緊

悶爆

睇佢同公司啲人真係悶

做緊唔係自己做開既野 點唔暈

所以之前睇我係咁飛

笑死

好得意

恭喜你！你現在也是保護地球的英雄了！

Same
同埋我唔太鍾意睇張書豪

大自然是會反撲的

想快啲到17集

其實OK

點都要講佢而家個狀況

我指佢一見到自己變game producer
之後係到笑

17集開始就會有想追落去嘅感覺

收台定想繼續睇？

呢個mv好正

聽日睇唔睇你的孩子 孔雀

睇咩

可以呀

你地想？

因為我睇到第16

唔該呀妖

定依家睇孔雀

可以

聽晚 嬿窩電視台

22:00 想見你 #11
23:15 想見你 不見不散#11

23:30 如果愛重來 #05

感謝

好

你地之前有冇睇過

無

返學都要過機

呢套我都無

肯好看的

依家呢個係咩

你的孩子 孔雀

而家播緊 深夜場：
你的孩子不是你的孩子 孔雀

下咁後

揀張咁恐怖嘅相
嚇親雨萱

係所以辛苦大家

東森頭先都有深入講

鬧台南果個市長好有問題

中午嗰套嗎？

中午係 另一個故事

一共有六個故事

中午嗰個係
茉莉的最後一天
唔同集嚟

其實到最後選係冇影響
但印象分就咁扣

恐怖片？

唔係

台灣 黑鏡

不專心

孔雀識講野

再唔出黎做D野
遲早又玩擺免

嘉玲嫲嫲

So pretty
Amazing

你birthday是幾月幾號

是bursday

頭先傾電話

無幾千萬身家都唔好讀呢間學校

5月1號

買樂透

所以要有孔雀

真
仲要個個同學生日要送禮物wtf

難啦台南傳統綠營票倉
況且佢係六都政治人物排行榜第三，仲好過盧秀燕

香港國際學校

仲要jo malone，pandora....

兩樣都唔鐘意

唔鍾意後者

jo malone試過啲味搵唔到鐘意

孔雀都講台語

唔知 一齊睇落去

我分咗心去覆message

睇過一套鬼片係唱生日歌

同佢地做朋友
好快破產

係咪happy birthday to atv

仲唔專心

今日你地夜晚睇左幾多套

無專心

冇刻意去數

真係交換

佢地4

李沐

對佢好深刻

點解李沐會入圍新人獎

班同學咩樣

diu
接個波都跌低

啊 應該因為交換左

有啲好笑

李沐點解做咁似

再換落去 真係變...

雨萱驚唔驚

岩岩個女同學尖叫
同時電話震
嚇左嚇

孔雀搵你

唔算驚

暫時

來自孔雀的whatsapp

佢阿爸都換....

巧藝換左好多野咩？

應該都只係錢？

所以我諗緊係咪每一個特徵=每一樣換嘅嘢？

秦國的

應該只係 佢幫你滿足你想要既野
但就會變成孔雀？
似隻孔雀想搵伴咁

兩個一齊出事.....

謝瓊煖真係好犀利..
好易帶人入戲

即係巧藝？

佢媽

家禽侵犯案

分你一隻孔雀翼

換什麼都可以嗎

你地瞓未

晚安

No

Goodnight

goodnight

Good night

啾咪

其實我未瞓
我純粹想po 新gif

好想po。

來吧

羽毛都生埋

佢啊媽.....

應該想換

佢啊媽要個女入大學唔理佢

班學生洗晒腦

CLS

佢細佬

呢套嘢睇到人都癲

阿媽

食左？

阿媽犧牲自己

阿媽變咗孔雀？

阿媽去左邊？

感謝老妖

謝謝收看

呀～～～
一齊學李沐叫

呃～～～～

好好笑
笑到停唔到

有冇人可以發明有聲嘅gif

屌以後見到李沐都會諗起

有聲仲叫唔叫gif
唔洗有聲 睇到就已經有聲

gif會自帶聲效

我宜家見到字都已經笑

same
呀～～～～～～～

早抖

呀～～～～～～早抖

欸～

孔～雀～

過份欸
咁樣我好難冷靜到

各位早抖 欸～

Jo

孔雀好睇？

幾好睇

好睇
但氣氛唔同貓的孩子咁沉重（？）
算以輕鬆啲黎表達佢既野
李沐真係好好笑

今個星期日 22:30
瘋狂聽佳嬿講英文

yeah 期待左好耐

其實呢幕佢係做緊咩
又望住個假b

一陣13:15

你的孩子不是你的孩子
媽媽的遙控器

呢集幾好睇

嬿窩電視台
會開始緊貼台灣 播出

11/7 逢星期六 22:00
天巡者

11/27 逢星期五 22:00
未來媽媽

一齊睇

嬿窩電視台萬歲

上次無神背影張相同曾依條辮咁似嘅

係
一齊睇？

唔得閒

仔仔究竟係大陸拍過啲乜

前幾日 佢地f4投影個新聞
笑死我

代表作

其實我一直都唔覺得周渝民好靚仔
我覺得佢成日做埋啲黑口黑面嘅角色
好嬲打

淨係睇過痞子英雄，個陣佢真係幾靚仔
原來佢13年攞過金鐘男主

瑤瑤嗰樣好唔自然

通靈少女已經係咁
實有整

要換醫生啦 整完仲差咗

雖然係愛奇藝
但睇咗原作簡介好似幾吸引
唔知好唔好睇

我個同事ON99死毒撚
仲以為有上開高登會醒水
但係開年飯飲茶竟然叫灌湯餃自私食
仲要唔撚飲湯
於是我地全檯人屌足佢十五分鐘
佢先好唔服氣飲埋D湯去

最後仲要俾老闆娘CHECK單
燥燥地問邊個叫灌湯餃
作為好同事梗係即刻篤佢出黎啦

我諗佢未必係有大執
但係可能係咁微整 打嗰啲針打到佢啲皮鬆晒

愛奇藝點解仲未死
唔係話要俾人踢出台灣啦咩

好問題

遲五分鐘開
就返到屋企

不是啦

屁孩

俗女養成記 01

竟然諗到偽造成績單

吳慷仁

吳慷仁老是常出現咁

好耐無聽過呢個鬧鐘鈴聲

網頁睇

三叔

趙哥

佢真係演乜都得

乜印都有

做好準備

係咪loop到佢認錯為止

Replay掣

其實佢阿媽係咪日日都陪佢過多之禮拜三

定全世界都繼續係星期三
但班房又無人既

應該係得佢既記憶會loop

diu真係20次？

係
一陣去到後少少既劇情

呢個阿媽真係

台灣係咁有境外移入個案嘅

毁三觀嘅劇

有咁既啊媽真係好慘

我記得呢集了
又係拜佢老母所致

同香港一樣

都帶好多現實會出現既感覺
好多恐怖母親

好多都係學生回國

所以咁多小朋友有問題

循環

點解個女係混血兒樣

佢4個fd有一個都混血兒樣

一陣佢阿媽

冇辦法嘅

補完課先睇醫生

屌

會唔會裝追蹤app

部電話

Puppy love

好青春救命

仆街了...

GG

你都可以

佢阿媽好恐怖

對喔

恐怖情人咁

屌 佢呀媽講嘢個聲線好令人毛管棟

又拎Remote control

都因為佢老公偷食 同佢離婚

一陣劇情先....
睇到想

又奪走埋佢回憶

最慘係佢有記憶
但其他人無對佢既記憶......
如果唔記得都仲好

要幻想先可以同佢班fd同埋小嵐一齊

諗起琴日小嘉玲喺度吹杯飲品

咁都有得返轉頭

想死都俾佢阿媽
用遙控救返
但係記憶仲係到

有！

要個仔反省 唔好重蹈覆轍
佢呢

好撚痴線劇情

佢點會覺得自己有問題
自己離婚後既痛
轉成對個仔既期望
直頭變成病態...

所以係台灣既回響好勁
好受歡迎

小偉幾時死

長大了

無死 大過了

莫允雯

嘩屌 已經70

咁多年都忘記唔到
我嘅話應該會好憎老母

好慘
比單戀仲慘

所以有呢個計劃
去歐洲

只係存在記憶

只想安靜過日子
港豬

今晚 想見你 ep11 不見不散
連花絮

點擊Twitch : Chanwanyu
與台主展開激情對話

地方的台主需要viewers
地方的台主需要大家熱烈地討論

夾萬

估到

今日先星期二⋯點捱到星期五？
嬿子們今日狀態如下：

白韻如台：
22:00 想見你
23:15 想見你 不見不散

老妖台：
23:30 俗女養成記 #02
00:15 如果愛重來 #05

忍咗咁多年....

個pw應該係佢生日黎？

屌你又放假咩聽日？

唔係
不過都無咁早訓

阿偉撳得切個遙控

原來娃娃首歌就係呢集

嵐嵐是他的了

佢首歌係呢套劇既theme song

咁即係我之前冇留意

最尾真係好感動

最尾先會播

剩返 必須過動 未播
呢套我未睇過

721呢單真係
同啱先呢套真係小巫見大巫

我都未

15:20
女鬼橋

有興趣就一齊陪小朋友睇

未聽過

香港都有上映過架

真係恐怖片

呢次真

但係好好睇架
我唔明個ending
所以陪我睇啦
幫我解答下疑難～

得兩個人睇緊
另外嗰個邊個黎

盡量

冇登入係咪睇唔到

應該都睇到？

睇到架

找到寶藏了

通常呢啲最早死

Diu

殺到了

淆

女鬼橋係拍的幾成功嘅

日光日白睇 好似ok

我喺戲院睇到成身汗

Bella 11月 封面人物 柯佳嬿

係咪可以集體訂了

屌去邊買

死咁耐仲未死到

同佢icon同一輯相嚟

等緊你幫手

估中咗

誠品好似會有

仆街了
喺房痾算啦屌

等我鞭打佢

我都係咁話
死都唔去

仆街了

搵報紙包住第二日再dum啦

誰在上廁所？

點都好

女鬼橋好正 睇第二次都嚇親

博客來有啦

頂

呢度

死咁耐都死唔去

會唔會最尾無人死

真嘅話浪費我時間

感覺係戲院睇 真係搞唔掂
屋企睇 差好遠咁

Wa diu

完全冇氣氛
所以真係唔洗驚
雖然啱啱都嚇咗嚇

佢會唔會死係個水缸到

真係

不要回頭

寒已心

耳機已拿下
少驚

笑得好恐怖...

三封面

齊晒人

芯喬bitch

唔掛之一直都無影佢個樣 diu

Bella 文字版

徐愛婷隻眼

btw 完整版又係未有～

「過好每一天，做你想做的事情，見想見的人，讓你在睡前閉起眼睛時，一天是圓滿的，自己覺得心滿意足，那就好了。」多事之秋的2020年，柯佳嬿送一句話給2021年的自己，面對許多事情的無常，比起列表清單去規劃人生，無法成為先知的我們，不如把眼前做到100分，過著不後悔的每一天。

用分解茶嚟定驚？

唔錯的呢套 我畀7分

我都覺得唔錯
雖然咁樣睇 無晒恐怖感

FB 條片又唔同

笑死不斷loop嗰幾張相

都好型

日光日白係咁
不過起碼唔係垃圾劇情

我睇貓的孩子已經發現左

係有劇情嘅鬼片
唔係得啲嘢彈嚟彈去架

對唔治

你都驚

追完post 原來都係講劇情

係所以覺得女鬼橋真係整得好好

以為大家討論買雜誌

笑死 可能要召喚小菁教佢煮

屌垃圾工都要ot
收工返到屋企完全唔想做運動

咁攰點會想做
返工已經係運動嚟

加油

俾佢哋激都係運動嚟

血管運動

我明
日日比人激

Big Data分析 (轉載至PPT) 美國大選預測

今朝做咗

大家款口罩好多新款

Trump!!

好大學生

好多都係咁講

羸總票輸選舉人

今晚嬿窩電視台
節目表

白韻如台：

22:00 想見你 #11

23:15 想見你 不見不散#11

老妖台：

23:30 俗女養成記 #02

00:15 如果愛，重來 #05

Twitch search user name :

chanwanyu

jinxkame75

上屆就調轉

Goal !

與台主展開激情對話

等陣 選舉人係咪都選唔上？

同上屆一樣

拜登羸總票輸選舉人

係喎 肺花好耐冇上水 睇完就quit？嗚

似係

上屆trump就係贏選舉人票

唔係點

好驚

可能搵緊餅帶

喺大快活食緊嘢

食緊大腸

藍雨都唔見咗

佢兩個約埋食大腸？

唔想一日沖n次涼

大家樂

徐愛婷去左邊

潮早做完沖涼順便出街
夜晚返屋企沖多次
兩次搞掂

失咗蹤48個鐘（有冇

我地會點名架喎快啲上水

棠真去咗邊呀

我都係一起身就要沖
同埋放工返到去

早幾日想搵佢 但都見佢無上水

@藍雨

小朋友pin 啦

正常男出街前點都要洗頭
所以沖埋涼都好順手

今晚 阿特

對

買埋韭菜豬紅都要沖多次

為咗食 沖多次唔緊要啦

欸～

之前搵佢佢話做野好忙
係咪呢期係佢個行嘅peak season所以少啲上嚟

美女寫真

差啲噴水

無permission

會係咩行

Ok了

中伏

Errr 咁我唔再開

痴線咁都有個drive笑死

你鐘意睇架

我以為佢有朋友已經買咗嗰本雜誌

忙完要上返水呀

@藍雨

一打開女鬼橋嚟

仲咩講出黎

我通常忙都入黎講早晨
良好習慣

係到都比人蝦

你睇咗先

呀畫好乖

ok 開心返

召喚徐愛婷

做咩一走了之

乖係咪唔洗斬

我有時都會唔講早晨直接覆post
晚安係因為太眼瞓瞓咗冇講

唔係
佢唔斬人我點有靈感出gif

係
但要俾啖波子汽水我

琴晚以為你嬲俗女

Same

你係咪諗多咗

我攰到睇完冇耐就去咗溫書
溫完就秒瞓咗
工作同溫習係最好嘅安眠藥

你錯了

小嘉玲

做咩最近早訓咗咁多

好期待俗女2

佢高得咁快嘅高過嘉玲媽

有冇發夢

咁細個已經咁靚
第時一定好多人鍾意

你後生，夜瞓冇乜事
我唔得啦

有，但唔記得咗

要返早睇完就直接瞓

毛孔粗過橙皮

要食雀仔吧

我唔係蟲

你係譚仔呀姐

2200search chanwanyu
想見你 ep11

你係早起的蟲兒

你先係

我係早起的男人

仆街

你要講仆乖

想點？？

譚仔韻如

嬲。

屌

譚仔孔雀。

嗨

22:00 想見你 #11
韻如台
Twitch: chanwanyu

俾多十五分鐘我

大家準時入嚟

做咩咁早播

試緊

我地搭正開始

嚇親

好煩呀我開直播會係咁唔啱口形 要係咁tune

我依到先知佢地唔係一齊住

咁可愛都殺

點解佢睇完韻如啲文字會露依個樣

因為有共嗚？

問早巴

呀屌佢係咪痴撚線

好唔鐘意佢讀呢段野

屌 佢做得好好

心寒

搶韻如對白

點估到原來佢係後面

其實佢 都係扮演自己的過程中丟棄了自己

世紀之謎

仲要送花俾韻如

韻如冇存在感嗰陣又唔見佢送

頭先個下又fake

剪接真係幾好

但係無提名

死了

認翻一兩日又死

啱啱團聚番冇耐

唔係女鬼橋咁

女鬼橋係死極都死唔到

呢樣真係...
乳酸感受真係

謝芝齊就係剩低嗰個

坐係到靜靜咁喊依幕

如果係一場夢就好

本來想打飛機 點知有人打嚟

阿媽信錯人

點諗到信錯自己個仔

我如靚到

屌 依幕雨萱廳穿越真心痴線

係人地屋企穿..

其實你地最一開始係估邊個係兇手

其實都算乳酸同醫生講太多野..
不過點會知..

其實佢自己都估唔到

初初會諗俊傑>醫生
最後.....

警察輸輸捉到人未

謝芝齊

1999年既警察下線了

唔講出黎
心理醫生又幫唔到你

咁梗係
所以咪話點知係咁

好想睇埋愛重來同俗女

對了大家睇完依到 花絮要轉去老妖個台 感恩

之前醫生

去到呢度已經覺得唔係

知道套劇冇咁簡單放過你

不要

淋成咁辛苦曬

所以我先話醫生第一穿 唔只幾個鐘
佢係未走...
只係阿哥叫停佢

佢係花絮話凍到震晒

頭先果下攝一攝米出入位

辛苦佳嬿

柔柔唔好喊

陳韻如都幾冷靜 俾人困係心房 仲可以鎮定咁睇住個投映

佢幾靚

佢可能就係呢一幕
所以之後先識搵謝芝齊打針...

你意思係咁樣綁住幾靚？

求細佬心理面積

咁所以點解當時佢條頸咁大個傷口（警察講

佢大個咗去做心理醫生係咪都係因為心理有陰影

係
他跟她

佢唔係被之齊搵野勒住條頸帶咗去樓梯底咩

兩個記憶互通

其實 黃雨萱 講大話幾定

係 我記漏無縫接軌呢樣野

韻如自己

同埋
為什麼是現在

非

乳酸至岩 sor

本來想問 依家知了

細佬就係佢

呢下比佢地撞面其實係唔得

我記得個陣loading有話12集有答案

咁細個就睇呢d野
雖然係自己

傷口喎

嚟了

一打開眼就 起雞皮

呢到有人提出過
因為佢用部壞壞地既隨身聽
所以導致穿越失敗
俾韻如主導返

又要再講一次
上次搭lift聽last dance
窒窒下

一出lift就發覺 屌 左邊耳機爛撚咗

欸 唔係劇組講架咩
原來係你地估

以為可以準備攤大對手攬住許光漢

依到已經係韻如

冇講
戰術需要

想攬韻如
想穿去子維到

但係我嗰陣覺得
呢一刻佢抱住子維仲係乳酸
因為穿越之後會有殘餘既感覺

我都係
直至見到雨萱被困心房

而家就係韻如主導

嘩屌頭先背住子維個下 個下猶豫
因為佢諗緊要點扮雨萱
仲loading先咁冷漠咋

屌 點解唔依家講真相

佢啲戲真係好到

唔想醒住

一穿越到 兩段記憶會交錯
韻如第日一訓醒
就明確咁同你講
係韻如主導返

Btw 子維係幾時開始係1998時空信穿越依樣嘢

後尾再睇我都覺得
仲有佢無咩自信迷惘既眼神都似韻如

好好戲

其實開眼果幕
亦都可以解讀為
韻如loading雨萱新有既記憶

即係話果時已經係韻如

頭先佢入門口

背對子維
子維叫佢

佢個下眼神嘅猶豫就個一秒

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

因為佢本身唔鍾意韻如
直到佢感覺 韻如變成第二個人
真真正正愛上佢

但我都覺得未去到百分百信既

笑死paste錯咗

做咩 Po錯咗呀喂

講未來野果晚
唔信唔會記到d野記咁耐

見到

我心諗.....

又係 佢純粹睇落似覺得穿越好cool又點點點咁

又比人捉咗去飲野

野口同學

劇組連服裝都有喬過

細佬好醒

韻如 會怯
點扮都扮唔到

係 freedom

但佢以為自己扮得好似 仲有偷笑

佢自己都過唔到自己個關

其實你屋企人都錫你
點解咁狠心自殺

屁孩罵人小鬼

佢怕羞個樣 仲係陳韻如

但係佢呀媽唔記得佢生日
細佬又對佢態度差

雨萱係到嘅話會保持翻三個人嘅平衡 會顧俊傑感受

屌你都知驚咩

係韻如先會驚班長
乳酸點會驚
一睇就知佢返咗黎

等陣 依家個班長係咪load緊
心諗 依家依個係100%韻如未

警察上線了

佢知道佢要既人 回來了

套劇一路一路鋪呢樣野

其實佢會知道啲咩
人地都係偷拍佢佢鬼知咩

嗯

佢都好好戲 扮乖寶寶

因為俊傑件事
楊組長一直都覺得韻如好奇怪

陣間米試佢

佢地兩個三十幾歲一睇就睇得出

小雨萱：不要警察

警察不來 我就不哭

藝文好正

班長佢多啲戲份嘅話可能就提名成功

老妖開俗女？

斬！

原來你哋未睇完想見你

真心覺得可惜

咁乖都要斬

小朋友就快出動十大兵器

撥廉手法 都係兩個人既手法

依個唔為意

呢幕真係好慘
韻如

真係好好
Sorry
我如果係韻如嘅話都會想繼續扮
唔想醒

逃

之前會想打想爆佢
sorry韻如

雨萱走咗嘅話
佢唔會鐘意韻如呀
佢會守住廿年唔打飛機去2010追雨萱呀屌

你聽唔聽到呀韻如！

韻如心諗：呀仆街啦 心房入面個女人醒咗 又嘈住曬

阻住我打茄輪！

雨萱單手粗暴
韻如雙手溫柔

對比起韻如 佢真係嘈到

再嘈變你做孔雀

完

大家轉台！

想見你 不見不散 #11

俗女養成記 #02

如果愛重來 #05

想要韻如相擺銀包

天仁都帶得好好

佳嬿
辛苦了

仲要頭向天

真係唔係扮 係真係好痛苦

阿畫係咪mfs fans
我頭先睇hiro同youtuber拍片，第一次聽佢講咁多野估唔到佢咁好笑

俗女開始了

包租婆

老是常出現

又叫Maggie

咁唔識講野都學人做業務

都係臭嘅

呢個名係台灣 真係臭晒

佢奶奶

真 公廁

笑死 屌

屌又嚟
一陣又嘈到仆街

呢到好笑

天龍國人

屌啱啱想打 又俾你打咗

搵我？

一陣講小朋友嘅競爭個到真係好真實

好衰呀 咁樣落新抱面

@老妖

推夠未
好憎大姑姑

佢老公去左睇房客

俗女加佳嬿

下面有段字俾我遮咗

佢講咩？holy shit ?

蔡永森

係囉
本身見佢post電影以為一齊睇
但可能琴日睇房客今日睇孤味

大姑姑明知佢用緊依隻色都係風塵色啦仲咁講

我都想睇孤味同無聲

想睇佢同謝盈萱合作

same

小朋友既勾心鬥角

三八啦

x3

無聲就上 香港

分唔清邊個打邊個

又和好

小朋友就係咁一時和好一時鬧交

如果大個咗可以學似佢地咁 咁容易forgiving就好

細品係咁
我同表哥表姐 佢地都係咁

依家啲人又講翻轉頭植物油唔健康 衰過豬油

真係...可以話無事就無事就好

係咁點新抱

後面呀媽睇緊

佢呀爸

笑死 佢唔出去幫嘉0係到笑

幹！

好搞笑 佢真係好錫嘉0

嘉玲阿爸

老母條氣都唔順

小朋友既感情係最真

呢幕黎了

豬油之舞

陳嘉玲痴拎咗線
發夢中

好鐘意

依幕有啲似mmc

唔計佢係裙腳仔嚟講呢
榮都係好老公嚟

但佢真係裙腳

我覺得佢哋唔會結得成婚

唔keep住睇都覺得係

降火氣解油膩 一直吃也要美美的喔
愛之味分解茶

真係既

唔裙腳又好難買到樓

我見到有一下一堆字彈出嚟
嬿窩電影院

過場畫面

我想講佢係咪得依個廣告

我有

食物銀行
之前仲有既

姊呢？

睇Bella

邊到買！

聽晚 嬿窩電視台

22:00 天巡者 #01

23:15 俗女養成記 #03

00:00 如果愛重來 #06

咩事

天巡者

沒有

之前 wanna be famous

一田

想飲

chat room又有人想激情對話

去買！

我嚟

經過既話 去買先

其他地方搵唔到先去一田

wa 天巡都搬出來

以前759有

頭先係咪講
Skinner box

咩老鼠

可樂無處不在

啱啱想講去759

但你講之前

呢度好笑

其實唔錯

Game producer

爆post la

佢地話好睇

冇計 邊夠存貨播 撐唔到去媽同無神播